[幪面惡徒特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 16 , 騎士龍 39

幪面超人 Zero-One 第十六話

騎士龍戰隊 龍裝者 第三十九話

神枱位

覺得魔進經費不足

EveryTime~

朝日電視台

今集做到大結局咁樣 痴能線

一開波對必殺做到好似最終回咁
要下年先有得睇下集

Kabuto廚藝大賽時間

下集出
現了

垃圾藍戰士都有得強化

仲已為會好似exaid聖誕回咁

依把野應該係似真劍者既印籠丸咁，個個都用得既嘢嚟

而家連拉打都識用浮游炮

千騎仲型撚過zero one

諗返起以前tajador嗰個孔雀最多算係導彈，
呢個先係真正嘅浮遊炮
係唔係第一個有浮遊炮嘅rider

成隻突擊自由咁

Fourze switch 30 and 31?

集集都係

高達咁

好好睇

好睇到好似final form咁metal cluster hopper可以點超越

刃點解咁聽天津話嘅好似俾人調教過咁

個頭咩料

琴日去咗睇劇場版 劇場版黎講都算高質

高潮完又有新一波高潮
TOB 個度 副社長：又有一同我爭做社長

我屌你有埋浮遊炮 一開shining mode個下好撚型呀

shining assault hopper係咪好似cross-z charge咗威完一集就瘋狂碌地既中途強化form

鳩估
飛電真係比Zaia搶咗
副社長留得低
但最後都幫或人復歸社長之位

MG shining assault hopper gundam

個走向似滅變burning falcon

你又知冇

迅收花未

感覺上滅亡迅雷有少少兒戲，咁易就俾人收哂皮但好似乜都冇做到咁

經費十足

佢會唔會整番迅出黎

exia?

今集變身個位好撚嘈

想問下有冇中文link

Ark之前係弱弱地智嘛
今次先完全蘇醒

差亡

滅同迅之前啲戲份好少集集都多數係暗殺仔或者其他humangear打

見滅比Zaia社長(Aims)捉咗
明顯係為洗白鋪路
同埋滅一直都無講過自己已經到Singularity
佢到達既時候會唔會係擺脫Ark同Zaia社長既控制？

Btw迅個演員好似未收花？

究竟係讀殲滅 剛雷 迅隼 定係 滅殲 雷剛 隼迅

爆炸咗啦散開一舊舊

但Humagear可以無限復活，只要有Backup

暫時睇好似一般,d角太長,
個身隻金色太淺

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓

兩邊一齊出rider kick, 左邊一定輸

前者

竟然係迅爆咗滅無事
十七集出到七騎係咪仲快過龍騎

lm

睇完之後覺得新型態同主角都廢廢地,打隻MK鷹都打咁耐,
之後比社長打到仆街都得
同埋已經無後遺症,開心使用
都唔知點解咁鍾意設定有後遺症,但用用吓又無事

持黎zip片長用姐 呢d設定都係鳩up下

全部組織都好兒戲,主角間公司,a.i.m.s

天津垓係咪亞視易左容亂入01世界
神態同講野都好似
簡直係亞視2.0

最唔鍾意係佢
不過睇對話,似係鋪伏線主角重新教好佢

傻仔dvd有5號

亞視之前都扮過天津垓講嘢

柒柒地六騎

16:

所以之前先至話shining hopper個副作用無謂
變shining assault hopper就零副作用
不過兩個竟然要爭來用

所謂既shining system就係牛油泡，開完真係變左高達

滅亡迅雷失敗既關鍵點，應該係俾不破搶左assault wolf key

thouser型同柒只差一線
依加望落有d mk

痴撚線...洗唔洗呀 咁撚好睇 點忍呀
下個禮拜好似停播呀屌

繼續儲集數...搵日一次過睇

連不破都無事

投降啦
今集主角拍埋去,氣勢輸曬

不破出完技最尾都有er er

董事會個幕，或人d頭髮冇啦啦深色左好多

之前又嘔血又入醫院吊鹽水就死就死咁架嘛

又有新編劇

未㩒圖之前幾驚為敏鬼加入

刃B

條嘢咪shot riser走鎗功能

唔整唔得啦

痴撚線集集大技都唔同
到底今期有幾多錢可以燒

唔玩公事包,把武即刻正常番

呢啲明明係W 48先有嗰種畫面嚟

E套野真係癲撚左,E+黎講仲癲過EXAID,係好彩唔洗死人

刃真係慘，返zaia淨係做d下欄野，做比賽mc

今集01成個iron man咁
好正

格肋底同胸甲中間果兩舊肉好怪

怪人新腰帶令我諗起呢個架仔既改造

刃B定月讀
me:刃B for sure

今期燒完,下期冇得燒姐

呢段勁撚正！
Cute到

仲有嗰shinning system=trans am

好襯，身高，樣，學歷都夾

好似大家都冇乜關心今集講TOB收購呢樣嘢，少認真撚：

1 飛電應該係上市公司，日本私營企業有冇“同股不同權”呢樣嘢玩？日本股票上市條例容唔容許呢樣嘢？
2 股票市場流通量不明。當係同股同權呢種玩法，一般來說呢種程度的大企業，就算收購哂市場上全部流通股票都唔會夠股數搶到控制權，要游說其他大股東進行“敵意收購”先得。最近例子就係黨交所企圖敵意收購倫交所。
3 香港上市條例，一間上市公司不能有單一股東持有超過51%的股權，如果超過就要進行私有化退市，日本股市唔知係唔係咁玩法？

靚女變another1號，食咗geiz部嘢之後變another新一號

一切都係ark嘅意志

好得意

最近想補追番D舊拉打
想問下呢到既巴打有冇ex-aid既外掛字幕

搶武

用勝利嘅法則：唔俾佢變身

變左觸手PLAY

笑撚死

好入戲

北都老實人話我地知
要贏新form炒冷飯再求其話克屬就得

希望下集唔會出黎好兒戲見到用插花比賽爭公司 有d驚驚地

KABUTO

Kabuto Power

Kabuto ability

今次劇場版算高質 好彩最後一日臨走前睇到

屌呢套嘢都目前為止都仲係好高質 今集前半part真係好大結局feel

00Q ELS?

牛游炮都出埋,點解係能量版,實體版先正

屌cut呢d做乜
睇呢d唔同拉打互打好撚過啦

浮遊炮

社長同秘書一齊做或人手勢我差d喊
16集已經癲到咁 後面到底會點玩

刃走左，不破可以同滅開始培養感情了

16 集睇一半的話, 可以當大結局

下集又搞比賽夠薑你就出多次料理大賽呀笨
shinning mode十足十00q

好睇過drive屌打ground zi-o

秘書已經比人入侵咗,
等主角大義滅親

突擊蝗定位係中期強化from定普通強化from
比佢搞到好亂

適應左未冇事
當初型彩用下50lv副作用彈出黎後期刀會E集歌仔唱

天津個樣似足奶型
比唔到有人深刻印象
可能黎斗痴線性格太深入我心做對比

我覺得係對面無乜還到手姐,不破先唔洗又嘔血

woz:

終於有強化form 就次次直接強化form

當年睇wizard 睇到傻的嗎，次次當係垃圾heat form 撚兩撚先inifinity

[KRL][Build新世界][假面騎士Grease][1080P][BDrip][x265_AC3][Main10]

加速

Krl做咩zero one開始就咁慢先有熟肉

因為當年kiva俾人屌出左emperor 就冇出過基本型態
之後就變左咁玩
點都要再變下基本型態

所以都係exaid設定得好 最後都要用下lv1

或人啲表情

屌你無敵 全拉打最勁form

不要再説了

不破係連舊野都係夾硬扯開

唔知要多幾多集先copy多舊野

主角之後既強化仲洗唔洗用到
btw之後刃b如果唔叛變幫返主角都幾唔合理
話哂原來之前一直比人利用
打生打死就係同自己老細搞出嚟既恐怖分子對抗
除非有痛腳或者咩過去

又要講返句

點解咁好睇

聖誕裝真花bb

龍裝者又有特攝人客串，就係係《美少女戰士真人版》飾演Sailor Venus既小松彩夏，佢仲要擺返個招牌Pose，充滿既視感。

題外話:龍裝者啲編劇導演唔通係《美少女戰士真人版》出身？專門揾有份係《美少女戰士真人版》演出既人做客串(E.g. Master Red, Blue, Pink)

劇場版野

好撚閃，唔怪得出到閃光技

係佢game field外打咪得

Viu做完build係咪又無幪面超人播
見starnext都無聲無氣

其實兩粒衛星會唔會有路，人同humagear 既衝突都只係佢哋既棋子黎

話說呢度係咪decade 打柒gay子同屎王嗰度

照計應該一播就直落比左播映權個電視台,好似亞視當年轉無線,當時好似係戰隊比左無線先,拉打重留係亞視,宜家既情況就好似當年,無線應該會步亞視後塵

逢魔表示:我先係天花板

呢個景成日見

版權而家應該係starnext到?

隻金好似grease呀
可唔可以用d新配色

可能為左破壞計劃先暫時留低 之後先歸隊/被發現

Dcd表示...

Dcd可以表示咩

其實逢魔有埋decade嘅力量，咁唔係decade特性佢都有咩？

Dcd有zio張卡
而家係唔知Oma zio係唔係final form，有冇omazio張卡

Decade 連時王卡都有 世界的破壞者 咁你話邊個勁啲

其實睇setting oma真係冇得輸 舉隻手就收人皮

但歷史改變會影響到莊砧變返普通人 亞視就算點樣世界崩壞都唔影響到佢

諗兩諗oma其實得dcd一半力量
仲要後面隻錶又還返比dcd

反而想知最後一集 decade有冇拎返剩低既一半力量（即係比紫衫佬拎去果一半）

照計條友死左，力量就應該比返佢啦

有d日劇都有呢個景

其實starnext係屬於邊間公司?拓植社?

下集到一月先做
唔怪得六騎d玩具重未見官網更新

勁到movie 大戰唔比佢出就知咩事啦

逢魔會有激情態嘅能力

喺dcd第一集 dcd都係企定定就收哂舊平成所有拉打皮

最近睇番DCD，中間頂唔順SKIP咗幾集，31集得戰隊嗰兩集係叫好睇少少
依家努力埋兩集劇場版就可以睇下一套了
諗緊睇BUILD定W好

直落W啦

AIMS執左荷囉B返屋企
有無機會做隊友

洗白同who are做拍檔

集集都勁好睇

係

who are

1000% 12年前整ark,佢嗰時幾歲

迅真係死左？
仲諗緊會唔會比飛電整番好

最後社長vs社長
不破vs刃
迅vs滅 tim

一定W

有新form，又未收花，應該未退場嘅

原來佢都係humagear,佢先係daybreak既拉打滅

我都覺佢先係daybreak既荷囉必

reset洗腦變左搞笑角色

我一以為左右合埋先係佢個樣，原來右邊係唔駛開

CLS
笑到仆街

フワriser

好想知設計腰帶同不破動作既兩位人兄點睇

做乜鳩

做咩唔加返變身聲效

最後仲扮輕鬆

三分一套已經高達

結局個時會點勁法

els

Metal cluster hopper仲唔係els融合體？
咁final form玩咩

鹹濕仔或人

玩twin prorise key system,double prorise key raiser
再玩quanta prorise key system

最尾果集玩全金色rising hopper(CG)

呢套野好多諧音gag係入面
Hidden Android
Is was will
Shinning hopper個hope又有意思？

有冇人知Who are 同You are個名有冇得解？

原案

睇加賀美同天道傾計 時間真係過得好快

中間FORM黎講SHINE SYSTEM都算勁
攻=超級龍騎兵
防=GN SWORD BIT

睇集數同時間 呢個都未係中間form

聽聞zio會係cctvb度播，之前見到有腰帶廣告係cctvb

蝕到仆街

Viutv即刻買Zero one打對台

本身如果viu買套垃圾都係最多搵返dcd集數出黎睇
但見到係cctvb播就睇都唔撚睇

先唔會 咁玩法玩具去唔到貨

twitter見好多人話以為阿條褲育色好似冇著褲，遠睇又幾似

係唔係同drive嘅type青BB差唔多？

好QQ

如果同Drive比較，定位應該Dead Heat先啱

agger

好少會轉完台又再番舊台播,重要得一套,無咩可能我覺得,舊年cctvb好似都有build玩具廣告,只係落廣告唔等於係佢個台播既,因為廣告係拉打戰隊一齊好似

Tvb無播Build廣告，而對上有播到玩具廣告嘅係Exaid，但Exaid又冇喺香港播過，所以會唔會播時王都成問題

其實一啲都唔勁，打隻鷹都打咁耐，啲套嘢寫到主角群戰鬥力唔係真係咁高，同其他拉打比更加係低

主角人間體本身幾乎無戰力
靠既係秘書加社長套甲加持
記唔記得有集就來番工遲到跑兩跑已經氣喘
頂多只可以同野上良太郎比

Fourze主角算唔算人間體最強，殿打boss射手座

劍崎：

橙神：

Cls

應下節, Poppy 聖誕歌

呢個係咩事

弱智仔終於死左希望之後唔會返生

應該唔會了 之後好似係滅用burning falcon

傻仔dvd

ark

舒bear嗲ark囉意chi

乾巧算唔算人間體？
本身已經可以變身

如果係高達 最後應該係祼體同口遁

秘書

冇皮版秘書

聖誕快樂

屌
呢個令我之後一到聖誕回就好撚大陰影

嗰陣件T一出即刻炎上

BUILD新世界, 個個都有女,得戰兔無

佢連gay友都無埋

嗰變身pose應該係套劇既動作指導渡邊淳度既
至於設計腰帶嗰個就...

想知係本身個動作代替代跑定係月讀本人著哂成套戲服跑

替身

難得黎到沖繩，遺憾冇得入去睇...

變身pose唔係個演員自己諗既咩？
我記得有啲係

zero one會唔會係玩 Gundam 00個劇情
主角呀爺預視到humagear會覺醒，有自己既思想，最後一定會同人類衝突同打仗

Zaia衛星就好似veda咁，行緊主角呀爺個計劃
主角就好似剎那咁，半人半ELS，即係半人半humagear

愈黎愈似
Rising hopper=exia
Shining hopper=00
Shining assault hopper= 00raiser
遲下metal cluster hopper= 00 quanta

final form係00 els?

Presented by ZAIA 變身都要賣廣告

ゼツメツ rider system
Evolution!

士：

Woz:

Btw幾時出Woz外傳
套時王播到出拉打Woz同白Woz時已經等緊
基子Majestic可以不理

吓？！
Woz 被人一刀插死 wor

佢地係咁講ark我剩係聯想到超人gaia個crysis滅同迅成個藤宮咁

不破玩嗰隻thief simulator 好唔好玩

出完geiz下個就應該到佢啦
Woz大把野可以講
出多個前傳講埋就最好

肉體 最強 （唔計超能力 未變身）只計主角

昭和 應該係 X

平成 應該係 古加

響鬼應該最強？
要訓練先可以變身

車車 : 好懷念。原來已經3年了。

攞弱智迅同藤宮比

講緊主角，你講woz做咩

呢集真係好癲
上半唱聖誕歌，下半死人

仲已為高橋今年又黎多次聖誕回

以為呀 小學畢業未？

駛唔駛一黎就咁串
打錯字我認係我錯，錯完我都會去改
但第一次見到人錯好聲好氣少少得唔得？

飛彩話佢唱到個小朋友好大壓力會病發

屌

笑死

粉紅色判官

username堅係認字特警

條key有自動開

比不破咪唔洗次次格硬開key

Evolution!

好有beast嘅即視感

廢...

用Ex-aid同Build嚟諗

Shining Hopper = Mighty Brothers X (lvl.10，未level up)
Assault Wolf = Robot Jelly
Shining Assault Hopper = Mighty Brothers XX (lvl.20)
Shining Assault Hopper + Shining System = Hazard Form (普通，唔係RR/TT)

你哋覺得呢

2020年，魔進戰隊

紫戰士

係咪chaser帶隊

搵佢做第六人一定好撚正

Build:
Rabbit Tank>>>>>>Sparkling>>>>>>Hazard>>RR/TT>>>>>>Genius

Zio:
Basic>>>>>>Decade Armor>>Zio II>>>>>>Zio III>>>>>>Grand zio

01:
Rising>>>>>Shining>>Shining Assault>>>>>>Metal Cluster>>>>>>Final Form

chaser 做特搜個狗仔司令咁

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

快簽

assault wolf= taddle fantasy會唔會好啲 ？dragon jelly出場幾分鐘就柒咗，而assault wolf而家都未見頹勢

時間順序 有排都未到fantasy

係，assault wolf定位係似dragon jelly
只係佢表現好啲
同埋暫時佢打贏既敵人都唔喺同一個level
滅同雷都係基本form
佢就用assault grip強化既key打
贏都好正常

強化型態係咪會好似drive咁掛條車呔係條 風紀帶上面

只係關心2個女戰士咩樣

綠色俾女嘅做算唔算少有？

9估遲d用升級key變ten thouser

不破係咪拉打fans?

唔算係，佢冇追開但有留意

龍裝者同警賊d角色性格撞埋都幾有火花
圭一郎同萬羽應該兩個硬頸到痴線

24:40 講緊女角,莊吾話01入面推izu, aims組起身抗議,唯阿即刻整返個馬尾

腰帶變完身會講: presented by zaia
把劍出完技會講: zaia enterprise
Zaia PR

貼返gif先

預感柒騎係先敵後友 翻版黎斗

你睇下佢個user name先

原本佢就係sell拉打做軍火，字裡行間有殖入式廣告唔出奇

啱啱先睇完呢集
越睇越似高達00

下次鬥邊個腳長

Chok叔又勝

唔似有冇legacy

被我搞到變孕B

收皮

Sor
毒撚ff

佢係我架

唯啊>月讀>izu

不破今日生日
開 Live

月讀瘦返真係>ai

不過日本嗰邊izu好受歡迎

老豆醫生，老母藥劑師
小三有腹肌
好多都聽唔清楚

人生贏家

但佢都幾多波折，本身諗住向網球方向發展，但考唔入網球勁既學校，入左好似監倉咁既宿舍學校。之後整傷膊頭要放棄網球夢。仲未知自己想做咩，所以以考入東大為目標發奮讀書。因為中學要考d無關既科目，而佢想專心考一科，所以想退學，但父母反對，最後死都唔溫嗰d科，成績太差要留班，學校同父母都冇佢符就畀佢退學。於是連電話都掉埋閉關自修，但三次都fail，最後唔想再考就入左早稻田法律系。
同志社同埋同講自己經歷畀女prof聽呢兩段都聽唔清左

有條件去任性如經呢啲波折好葡萄

原來水島有睇zi-o 加賀美變kabuto ，最正係加賀美話我變埋你嗰份佢好似好想拍咁 覺得好感觸 我以為佢唔鍾意kabuto添 睇落佢好似幾懷念做天道

一直都係東映唔搵佢

上集訪談覺得佢仲想做演員，但好多野唔做得

搵佢而得罪間長期合作嘅公司又幾唔抵嘅

我都睇晒三集 好正

聽日停播點頂呀

要等成年先有下集睇

明明佢個樣正正常常，點解我覺得佢喺套戲入邊gay gay地

日本啲fans meeting公開咗啲片段

聽日無得睇咩

no

好似話水島係好想回歸再出演天道,但因為大人原因,好似關佢老婆事,所以東映既態度都係

佢老婆同佢結婚再引退
小左棵搖錢樹

唯阿可愛度1000%

個妝問題掛

1000%直接叫人唯阿

下年先有得睇

佢同老婆結婚無同事務所講，事務所嬲左
唔單止解約，仲開記者會話水島要轉行做作家
擺到明叫全世界封殺佢唔俾佢再做演員

season 2係要等下

下個禮拜日viu繼續nba
繼續唔知重有冇拉打

好
辛
苦
呀
！
！
！

如果佢無得罪事務所老細被封殺既話,佢既發展一定唔會差過佐藤健,真係好可惜

十零年前拍完Kabuto已經part住小栗旬做第二男主
重有套咩執事電視劇做男一，佐藤健都係做佢細佬
睇個勢係好大潛力爆紅
其實唔多唔少都係佢自己玩鳩自己既
不過又唔等飯開，老婆又搵到銀
無乜所謂啦

有冇人同我一樣覺得今日啲時間過得好慢

空虛的星期日

屌冇得睇

黎緊呢個星期都會
趁而家煲下風都偵探先

屌 睇片條腰帶同把武都勁Hard sell Zaia
下下出技都Presented by Zaia / Zaia Enterprise

Zio兩個真主角食飯live

我囉呢decade！

亞視好似話鍾意Woz

痴撚線 唔洗錢仲要有賺

好多人鍾意woz,或人都鍾意

根本無乜人中意莊吾

Woz背景演技同個樣都好過佢

其實佢好勁 嗰陣時拍拉打除左小田切讓都無人上到位 但佢可以拍日劇電影做主角 我嗰時睇kabuto都覺得呢個人好型 值得更加紅 點知真係紅左 佢無繼續拍戲真係可惜

同埋估唔到佢仲咁懷念天道 通常啲拉打主角上左位好似唔想再提自己拍過拉打 好似黑歷史咁好似小田切讓咁

應該得小田切讓嫌棄

個個都老屈小田切
其實佢唔係覺得Kuuga係黑歷史，而係唔想比五代依個角色限制/綁住自己啫
佢都話過如果高寺出面請佢，佢會回歸演五代
但問題係高寺同東映不歡而散，所以應該無乜機會

不過都要多得水嵨，自從佢爆出紅到之後，拉打變成演員既登龍門
亦有佐藤健、菅田、福士、吉澤亮同竹內涼真爆到出嚟

仲有歌喉唔錯，final stage唱個感覺同cd個feel一樣

明明都講左好耐，唔知點解到今時今日都有人話小田切憎Kuuga

講到口都臭埋

佢又否認kuuga係黑歷史,但都有認自己唔鍾意特攝片

佢作為平成第一騎好多地方都應該有佢身影
但佢又唔拍劇場版之後又無再客串
人地咪覺得佢唔鐘意Kuuga

今日冇ep 17?

呢個星期停播啊

唔拍劇場版係東映意思
關佢咩事
人地當時仲同班演員導演搞左個咩簽名活動要求東映拍劇場版

由高登過到黎連登都仲有人講呢樣野

印象中好似得流星無回歸過

平成Generations系列新平成係得W兩個主角冇返嚟

桐山漣唔係請唔番,係因為請唔到右邊,連左邊都唔請

其實有冇講過點解東映唔拍kuuga劇場?因為大結局去古巴拍無哂budget?

索性變joker咪算

平成對昭和就係咁做
雖然菅田紅好多
但W黎講其實係翔太郎主過Philip少少
搵佢返黎俾隻錶 好過係風麵老闆

東映覺得拍其他好d

即係講到尾無得睇水島同小田切讓回歸係東映嘅錯啦

其實一開始係邊度傳話憎

人紅咪多是非

只可以講錯唔哂

又話記者一提起KUUGA 小田切就會閪面既

咁正常都會啦
佢自覺係一個演員，演過好多劇集電影
但你啲記者下下都問佢Kuuga既嘢而忽略佢其他作品
唔係話Kuuga唔係佢代表作之一，不過唔需要成日提掛
即是你去見工，都做過好多大公司唔錯職位，但個HR撚樣淨係jer鳩住你第一份工嚟問
比你都覺得煩啦

屌我都想睇Joker

AI學壞了

個個拉打演員上啲綜藝節目一定介紹佢第一套做主角嘅戲係拉打嘅情況一樣

雖然係事實，但有人中意有人唔中意，無計
不過而家爆紅到既幾個應該都無乜反感

佢哋就算唔鐘意拉打都唔會講出口比人知啦
始終都要飲水思源既
所以有時都到搵佢哋返黎客串
翔太郎就真係拉打fans
可惜紅唔起

我見佢接爛片多過正常戲，有套前面正常後面無情情被人妖強姦

咁癲
講起呢啲情節就唸起劍崎

不破都應該幾鍾意
買自己dx玩具

套戲個名唔記得咗不過果幕好深刻，被人推落床然後個人妖除衫，上身係女人下身有條蓄勢待發嘅巨龍，然後翔太郞就尖叫
我睇到呆晒

有啲想睇

6 rider

或人個look真係唔掂

最靚仔係who are

孕B

害怕2.0

迅都一齊去忘年會
睇嚟出年應該會復活

來自宇宙船特攝雜誌vol167期，其中除了01的各種皮套特寫外，還爆出出一個非常有意思的設定，據悉01片頭曲中所展現的黑長直髮赤瞳伊茲，原來是即興拍攝出來的畫面，和本來構想的劇情沒有關係。而目前作為主力編劇的高橋，不得不因為這個畫面而修改劇情。

高橋：邊個仆街仔咁大整蠱

即興撚：exaid你都搞得掂 咁無問題啦

車車同社長都翻生到 冇問題嘅

唔關事都冇所謂啦 寧願要好劇本
Eva表示我預告同下一集完全唔同都得啦

姐係原來無唸著黑化izu或者黑暗過去,宜家有野睇啦,睇下高橋咩拆依幕

其實估唔到戰兔都係彈唔起,反而龍我都算有話題作,戰兔啲戲都算好嫁啦

戰兔一路都有拍戲

估唔到連登都有人睇開特攝 新人留名

呢個post舊登到連登 好多年喇

10幾年啦

真係無留意

Lia

原來你都係尼到

尼你老母

好似叫東京乜乜，努力回憶咗好耐

東映嘅工作人員係咪一向冇乜溝通？好似之前Build個編劇以為要整合新平成先寫世界融合做結局，點知Zio劇組好似完全唔知情咁

財團X

邊有人一開劇就寫埋結局，個個都係邊拍邊寫，高橋識回收op驚咩

回收op個諗法係大森p提出唔係高橋
Build個世界整合都係佢諗

ゼツメツ タイムだ

財團x好撚廢

係咪火箭頭之後收咗皮

紅衫係咪zaia社長 佢呢個look正過劇好夠多 冇咁gay先

出得一集嗰個rider雷呢？
唔再複活啦？

印象中係EXAID外傳有出過

咩啊戰兔keep住有戲
仲同個so call中國結衣拍同居reality show

zero one Final form

Build X Ex-aid 都有出嚟，不過

大森同高橋洗咩怕啊
係白倉你先要驚咋嘛

Decade 時代已經有post

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

啱啱睇返kuuga 大結局
山長水遠去到古巴就係為咗拍幾分鐘沙灘景
咁喺日本都拍到啦
唔講真係唔知去咗古巴拍

只可以個陣既東映好撚肯洗錢
不過亦係唯一一次

2019
不戰鬥就無法活下去
同龍騎一樣嘅一年

一啲都唔正常，我就唔信其他拉打主角都會閪面

佢咪比條mk插咗一嘢，可以話已經入侵咗佢系統

因為佢唔覺得自己既成就在於kuuga,但記者淨係關注係佢出道作,佢其實係想講多啲佢既話題作,所以心情點會好
姐係好似你interview人地淨係問你第一份office boy,唔問你前一份工既野

話哂咁多年冇正傳tv作品
好似話都籌備咗三四年

講起佢 其實近排好似唔見佢拍戲 你睇佐藤健仲好多戲拍 近幾年紅嗰啲更加唔使講 好似菅田 福士仲好活躍喎

入邪教之後變唒

小田切去到依個Level梗係揀戲拍啦
電視少見佢係正常
佐藤健、菅田同福士依啲重係搏殺期嘛

好娘

而家好似開始退居幕後做導演
同埋佢個人都幾揀戲拍，唔會咩都接
加上好似話健康出問題

殊樂必必

都話咗又唔見其他拉打閪面，你覺得佢當拉打只係office boy已經知佢點睇拉打啦

老實講其實佢自己本人講過唔想再拍特攝呢種類型既片
又唔好話好討厭，只係冇乜好感，對個題材冇咩興趣
同埋呢幾年啲劇場版都冇咩劇情可言，zio搵前輩返黎又淨係要人行行企企做陪襯，比我都唔想返啦

無記錯佢話有好劇本會翻

好劇本於拉打嚟講都算係可遇不可求

咁即係唔駛番啦
可能要拍套拉打版既joker先會翻嚟

其實應該真係無咩好感，因為佢個時官網作品無放kuuga，人地問佢個解釋就話作品太多所以未能儘錄，但第一套做主角有可能咩，其實好明顯佢根本唔重視套野，只係未去到憎

難聽講句就係覺得拉打始終都係比𡃁仔睇既野
擺唔到上大枱
佢比較想拍啲藝術片多過呢啲片

如果真心鍾意個套野，人地問起你又點會閪面
就算係第一份普通散工如果你做得開心有成就感一定唔會覺煩
睇下其他人的態度就知啦

應該類似周星馳點睇430穿梭機
或者點睇以前自己演既tvb劇集
你叫周星馳番去tvb客串

原班人馬+好劇本先回歸

都市傳說黎 之前訪問佢有話原本真係覺得拉打上唔到大枱 但拍拍下古迦就改觀 而家幾鍾意同有留意拉打

老實講佢討厭嘅話就唔會返嚟宣傳高清bd，雖然佢個睇法當時去講啱嘅，kabuto之前除咗佢之外冇個彈得到做一線

之前睇左高清bd個訪問
覺得小田切讓呢條友好撚扮野
(或者可能影帝級演員係咁有性格啦)
話咩做雄介呢個角色一開始係拒絕
因為同自己本人好唔同點點點
又話唔鐘意傳統特攝片 因為D人唔會關注自己演技
只係會關注英雄/皮套本身
但個時佢都係岩岩出道 有咁既諗法真係好咩

其實咁多年條友都冇返過黎
公開場合又好少提
大家都知乜事啦 唔好幻想佢係真心鐘意KUUGA呢套野

結論係小田切讓憎特攝片呢個講法唔算老屈啦

就算唔返黎。有d行為你睇到。又唔見長野博講起迪加會唔會閪面？
即唔通你問david beckham踢曼聯個時點，跟住佢又閪面點解個個都只問我曼聯個時，我都有踢過皇馬巴黎架，可唔可以關注下我其他表現？

通常你問一個球員閪面應該都係中超之類

唔算討厭但一定唔係鍾意，起碼係佢心中咁多套野入面係地位低

我唸要拍dc版既拉打,佢先會回歸

最近先有套時效警察2019 同有套做導演既戲

如果佢唔係有呢種心態
又點上位做到影帝
作為演員
在意自己演技可唔可以得到發揮係天性
咁都有問題

絕對冇問題
所以我都打左
可能影帝就係要咁有性格先係影帝

但作為拉打fans 就絕對唔會欣賞呢個人囉

你睇下連kuuga出csm 佢都冇返黎錄音同宣傳
肉酸到只係搵到一條
仲會唔會幫小田切spin 佢唔鐘意特攝呢個講法係假

其實除左佢都有人無返黎錄音，但個d人東映會問佢地可唔可以用返佢地以前係自己套野的錄音重復再用，好似因為版權問題一定要佢地本人批準先可以，如kabuto同響鬼，但佢連依樣都唔俾

我指時王同build套movie大戰

其實佢應該某程度上當左kuuga係佢既黑歷史,但比人評擊完之後,廢時比人鬧佢飲水唔思源影響佢影帝形象,先出黎澄清,其實佢一開始應該係硬著頭皮拍,拍拍下同幕前幕後熟左之後先比心機拍,到宜家小田切都重有同kuuga班底有忘年會

kuuga明明係generation forever咁多鏡頭
但完全冇聲冇對白 笑死人咩
kabuto fourze drive夠紅啦
套電影入面咪一樣有對白 至少係搵原版剪返落去

咁多證據都仲有死忠話小田切唔當kuuga黑歷史

其實應該係因為同監制fd左所以先俾面宣傳BD同支持拍劇場版，但本人自己明顯係唔會鍾意

因為長野博鐘意迪加囉

而且圓谷係真良心公司
基本上除左太朗個人間體演員之外
其他只要圓谷想佢回歸出演 九成九都會回歸
連引退左既都會返黎拍

太郞果個演員都尊重當時結局先唔返嘅

超8可以集齊八個男主角，7個女主角，亞古魯夫婦都有出雖然無變身

八兄弟真係暫時史上最經典之作

明明個時係梅比斯，但迪加一返黎就要讓返主角位
迪加真係人氣永遠number, 13年同19年個官方投票都係第一名

嗰情況好熟口面

講起咸蛋,最近睇番迪加帝拿,個時原來日本拍攝限制好寬鬆,居然有食煙鐘頭,重有個題材連出軌綠帽都有,不愧為平成三部曲

不嬲架仔拍劇拍綜藝都會有食煙鏡頭
更何況平成三部曲播既時間係18:00

綠帽拉打都有幾頂啦
連主角都比人綠添呀
戰兔

迪加喺超人之中嘅地位係唔係等於Kuuga喺拉打嘅地位？

其實係，兩套好撚多共通點
1,題材都係超古代
2,最早強調轉form, 強者同rx雖然有但係中途新能力唔係一開始有
3,平成第一套復活
4, 拎過星雲獎，系列中唯一
5, 人氣好撚高
6, 演員好撚紅

播果陣仲讀緊小學唔知啦
大左先知女主真人係超人吉田個女
紅唔起拍過三級片

迪加本身就係V6成員 紅唔關拍過超人事？

V6當年唔係已經係算紅既組合啦咩?
迪加d劇情版正好嘔,特別係講超古代個幾套

咸蛋唔係兒童節目咩?定係當時日本對兒童節目咁寬鬆?
kuuga有冇食煙鏡頭?

唔講唔知 原來係吉田個女
BTW好想東光太朗拍taiga教仔

我話紅無話因為拍完紅

烏人戰隊咪一樣集集食煙

戰兔唔夠梵佳亞之王慘
條女直頭同個姦夫生埋仔 然後仲要畀個姦夫同個私生子踢死埋
不過重點係兩單都係拉打界派帽王紅爹嘅傑作

經過aeon見到 限定set

講真 戰兔x美空我完全唔覺有咩火花
美空對住邊個都可以喊到死老豆咁款
睇唔出邊個先係佢最着緊既人
而戰兔亦都冇乜表現到美空係佢愛既人
反而音也x美空就真係合理啲
起碼由頭到尾都睇得出音也係鐘意美空

戰兔帽係講緊龍我比外傳條女溝左

梵佳亞王係連自己親生仔都同自己作對
夾埋個野仔打自己

死左都要比人binc

唔講都唔覺佢可憐一講都覺得佢都幾慘

呢D痴線溏心風暴劇情真係敏鬼先寫得出

cut左每集五分鐘嘅打鬥
真係典型8點半劇情

有幕成堆差佬開會之後有煲煙

當年被譽為拉打版溏心風暴

綠色ok

粉紅都ok

一個賣波,一個賣樣

諗起以前比小朋友睇嘅動畫都有露點鏡頭

名呢！？

呢個時候傳既好似無幾多次係真

最後發表會出黎又係另一堆人

理得佢真唔真，我想要呢兩個囡囡既名

綠：月野 もも
@momocslr4

粉唔知

粉係咪龍我外傳條女

現場都唱得咁正

wagamao

佢會紅過佢個魔王

同感
今季新劇已經佢同佐藤健共演

貴1円

睇佢地玩拉打game特別好睇

阿士真係好鍾意ex-aid

亞視係咁出口術

永尾日文字？

zio廢鳩 無鬼用

好想出新dcd講點拎新平成

其實01係拉打定戰隊

今年女主角有種說不出的美

全曲啦

遮羅ONE 遮羅ONE

機人番

佢話zi-o廢好有說服力

得oma zio設定勁

呢碌野咩料

當年DCD嘅腦殘DVD出品

岩岩飛住黎睇
屌那星碌野紙製既

小學勞作

因為D細路可以跟住黎摺，本雜誌包埋D卡紙

點解佢鍾意ex-aid嘅？

因為無敵